與李小加出席同一論壇 倫交所CEO：上海才是中國金融中心

偉大的上海應該要做全球金融市場~做中國金融中心太短淺了

倫交所行政總裁David Schwimmer與港交所()行政總裁李小加日前出席倫敦的SIBOS論壇，外電報道，Schwimmer在論壇上表示，雖然香港在全球金融市場定位強勁，惟長遠而言，上海才是中國的金融中心。

李小加在倫敦同一論壇表示，由於中國銀行體系當中有27萬億美元的資金需作出配置，目前是創立一個全球交易所的時機。

李小加和Schwimmer均表示，中國不會急於放寬資本管制，惟Schwimmer稱這是無可避免的事情，李小加認為中國放寬資本管制需時20年或以上時間達成。(ka/t)~

阿思達克財經新聞
網址:

推

鳩up一句野要比乜代價？

上海人識做啦

香港係世界既金融中心
上海係中國既金融中心

英國佬都玩曲線

巨係9月5號玩港交所當機，全世界有目共睹，你還跟巨玩埋一分嗎？